蕭生：全球一體化時代告終？？？？

分析得唔錯

[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子